大家留意有冇退路比前線撒呀

而家警察應該包抄緊，想捉晒D前線，手足留意定退路啦